[Be water]要走了大家

唔好留守中環
721唔會係完結

今日班狗特登由我地行哂成個港島
就係想哂我地既體力夜晚拉人
大家再唔走夜晚封站就大獲架啦

我今日跟民陣條隊行 去到灣仔就散水

要做既都做完 前線銀髮頂緊 散得啦

至少你有行

第一次行

走啦 屈晒係中環把撚
咁鐘意打，入元朗幫手

依家同班狗硬碰唔抵呀
留有用之驅

係咪開始覺得成件事始作俑者係林鄭

我想感受下個氣氛
不過叫口號始終太尷尬 所以冇做

成日Be water 黑警推先散 但冇幾次成功全散哂
唔好次次賴死啦

今日end game 輸左喇, 班警蒙面出槍, 幾勇武都唔想柒或者盲眼, 唔會敢亂黎

下次你會開始跟住嗌
一大班人嗌唔會尷尬
和理非遊行首選民陣搞既遊行
安全，適合新手
感受現場氣氛
幾十萬人，我唔舒舒服服搵個地方hea嘆冷氣
出黎就係表達訴求

be你老味water咩抗爭呀

要舒服留係屋企啦